想搵返輯文宣圖 講香港警察 ＝ 納粹德軍

琴日見到，但今日搵唔返，想拎出嚟Print

希望有人幫到手

我都想要文宣圖，今晚要，我仲想要埋尋晚嘅圖，我可以幫手print彩色同派！

唔好亂嚟 講納粹鬼佬好敏感 話返佢地係殺人犯就夠

War Is Peace,
Freedom Is Slavery,
Ignorance Is Strength,

*** HKPolice is Terrorist!! ***

乜撚野唔好亂嚟呀？

中國共產黨所做嘅野係比納粹過之而無不及呀

起你底，近期乜留言同貼文都無，淨係回我呢個POST。

你係五毛定係官方打手？

30000
29999
29998
29997
...
0

請問有無中文版

呢輯

係，我記得好多圖，有無ＬＩＮＫ？

共產黨係納粹但香港警察未去到納粹德軍
納粹呢個字唔好亂用 用 murderer就得

既然你認為咁係啱就放手做 我唔支持但都唔阻你

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
同班香港警察誓不兩立

FB China is the new nazi

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

成日話敏感敏感

澳洲有個議員直指中國係新納粹
歐美無出聲反對

抗議既係得中國共產黨渣！

醒吓啦屌！
你地唔覺得再發展落去，
如果觸發黑天鵝事件
係會引發World War 3！
而家唔係單純撤回修例
而係要阻止戰爭

CHINA IS THE NEW NAZI
STOP CHINA BEFORE WW3

話中國係新納粹冇人反對 但警察對香港人未去到可以同納粹扯上關係呀 你諗清楚你想宣傳咩未

說服人唔該攞出理據

你淨係提出左兩點：
好敏感，唔應該做
唔應該同納粹扯上關係

但反對理據既野係乜？可唔可以詳細講？

唔係德軍，係黨衞隊，希姆萊嗰個